有冇人已經凍到辭咗職？

痴撚線咁凍點出街，4月先再開始搵工
而家冬眠算

真係冇啲意志都起唔到身

上星期feel到寒寒地已經辭左啦

渣Ga 少少凍都頂唔到

-訊息從被竇發出

渣Ga
仲要番工

射波ed

懦夫！ 我地喺度搵命搏

唔會呀，我地公司年年都放我地冬天假，春天先開始再返工

清係大陸農民工？